windows update 好撚煩！！！

有個app要裝左M$ net framework 4.6.2先用到
咁我諗住裝啦
net frame 又話係先裝windows update KB2919355
照後用windows update又搵唔到e個更新
按全部更新又等十世都仲load空氣咁未down到
上M$網自選更新down落黎又話e個更新唔岩我部電腦
M$你快d去死啦

最on9係求其裝一兩個更新都要重新開機

用緊apricity os覆你

無人搵支槍指住逼你用

你可以唔用架

唔keep住windows update丫拿

... 等十世都仲load空氣咁未down到 ...

係, 就算個update/patch得幾kb咁細, 情況都一樣!

你迫人update冇所謂, 快快手手搞掂就OK, 可惜次次都係load十世空氣, 完全無可能估到佢幾時會update完, 呢樣最乞人憎!

究竟MS嗰update mechanism係點, 有冇人知呢?

成年冇更新過

用 linux

用 manjaro linux

你可能太多碎片，利申用 ssd 每次 update 都係極速
bottleneck 系你個儲存裝置

欠債要還😎😎

關咩事!

系你老母

親身經歷

係咪要同你講 “你是傻的嗎？” ？？

咁呢啲係你自己嘅親身經歷, 唔關我事!
我冇呢啲經歷, 所以咪話"關咩事"囉, 明未?

傻你老母，人手filter

#84783

時下啲新會然真係惡，打5p字同人手filter仲好意思話返人轉頭

死返5p啦撚樣

系你老母
Windows Update慢眾所鳩知

傻你老母的嗎戇鳩仔

你冷靜d先，憑咩一隻字冇左個偏旁就話我打5p文姐
利申未上過

好好討論唔好？

有啲 laymen user 三四個星期先開一次電腦處理銀行業務 / 報稅 / 月結單 / backup photos ...

今次mr.a 好正常